<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[My Big Station]]></title>
  <link href="http://jdkapy.github.io/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://jdkapy.github.io/"/>
  <updated>2015-04-23T21:22:18+02:00</updated>
  <id>http://jdkapy.github.io/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[jdkapy]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Amor de Madre]]></title>
    <link href="http://jdkapy.github.io/blog/2015/04/22/amor-de-madre/"/>
    <updated>2015-04-22T23:44:02+02:00</updated>
    <id>http://jdkapy.github.io/blog/2015/04/22/amor-de-madre</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Esta tarde nos hemos tendido que volver del parque y nos hemos puesto ha hacer Manualidades, como tenemos cerca el dia de la madre nos hemos puesto a pensar que hacemos y se nos ha ocurrido hacer un corazon con pintura de desdos que hemos visto googleando.    <a href ="http://www.guiademanualidades.com/preciosa-idea-para-el-dia-de-la-madre-9292.htm">Aqui</a></p>

<p>Hemos pintado un corazon dentro de un cuadrado y con pintura de dedos lo hemos coloreado a puntitos.
Dado que solo teneiamos cuatro colores el naranja lo hemos logrado mezclando, por el camino hemos jugado para ver como se mezclan los colores, rojo+verde, azul+amarillo&hellip; Para no manchar hemos usado tapas de bote que voy guardadon y un par de tapones de los que guardamos para recoger en las mil cajas de ayuda que hay en España.</p>

<p>Para darle el toque lacrimogeno hemos puesto nuestros nombres, y Nicolas que no sabe escribir si sabia que Mamá lleva acento :)</p>

<p>Este es el resultado</p>

<p><img class="center" src="https://lh6.googleusercontent.com/-LNV_PhCIS0c/VTlFpLt9fiI/AAAAAAAALc4/cvDzePalZjA/w1215-h911-no/IMG_20150423_211804.jpg" title="" ></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[hora_mulo]]></title>
    <link href="http://jdkapy.github.io/blog/2015/04/10/hora-mulo/"/>
    <updated>2015-04-10T17:26:41+02:00</updated>
    <id>http://jdkapy.github.io/blog/2015/04/10/hora-mulo</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Tener un Hijo, escribir un Napset y Plantar un arbol es un mantra que hemos escuchado por años, en una noche de mis noches de falso insomnio mezcle estos conceptos y llegue a unos mas mios: Montar un hijo, Escribir un Napster, tener un Árbol.</p>

<p>Voy con un nuevo intento de Blog     con este en el que voy a incorporar post sobre mis juntadas de teclas #EscribirNapster y sobre los talleres que hago con mi hijo de cuatro años rake new_post[&ldquo; y mi diario en #TenerArbol.</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
